一人一個因為懶 融合兩隻字讀音既例子

o mo k

去bill食飯？

可唔可以

可摸耳

爭~笨

屌嬲

牛肉汁
嘔汁

厹

R b n g o

係唔係>>係咪

麥樂雞➡️漠雞
茶餐廳➡️剷廳

一人一個因為懶 融合兩隻字讀音嘅例子

沙嗲牛肉麵 沙嗲嘔麵

等陣。 你！ 講多次！

bam波

先生 > 腥

呢個唔關事
係沙嗲牛 牛係第三隻字 聲調高咗

爭~*&$@#笨!

而家好多人連打字都咁打

跟住
(完全唔識打)

真係——際
加油——膠

不可——叵
例子：居心叵測

gui

ching

그런데 근데
나는 난

sor9ly

X嘉欣 => X奸

笑左

Ding dum ball

Thei要咁做

自然 — 賤

清

師兄 > 星

終極懶音版

一陣間->因間

即係 》 姐

屌你老母-> 到母

唔該謝謝- 唔該謝

你班仆街無撚走！

叫開茶記

bye bye -> bye~
好唔好 -> 好冇

一陣間->欣間

いらっしゃいませ
二三四

一陣間畀返你→young餅你

young bae

唔該借過→Moi Jor

屌你老味->DEEEEEE味

冇人會咁講

Thx

不如食vayne

利益申報 -＞利申

家下黑警等哂

其實->其日

完全聽唔撚明

好唔好食 -> 好冇食

師兄 Ching

的而且確》的確

Is okay -> so gay

Okay->ok->k

咁多人弱智分唔到融合同省略

佮

日本餐廳
いらっしゃいませ -> 吔些～～

我之前有話好多人咁樣連住讀，俾個巴打窒我邊個會咁讀

條友係咪冇群過屋邨仔？

中喎，做咩咁多負評

呢3個字見到想嘔

睇完覺得廣東話好撚勁大陸話完全做唔到呢個效果

讀開"啤庵波"

收音機 → 三機

台灣國語都有嘅: 這樣 > 醬

有鎖匙～～

就這樣 就醬
台版涼宮春日小說學既

繼續（繼肉）

Ching
（師兄）

蝗語都有：
男朋友>男票

鍾嘉欣>中間

好唔好—》好冇

收音機 心機

建議你去研究下語流音變

番屋企
Foul企

筲箕灣

因間-> young

掉左佢 > 屌佢

講開fucking

廿

young-> uh

卅蚊 三十蚊
廿蚊 二十蚊

收 馬

廿蚊 沙蚊 四廿蚊 五罵蚊 六呀蚊 七呀蚊 八呀蚊 九嘩蚊

係唔係
係咪

是不是->是咪

"Hey what's up"

"How was that party the other night"

"It was alright, but this guy was with his girlfriend and he was trying to get her to do something that she didn't want to do"

"So what did you do about it?"

" I didn't do anything"

"Woah, what? Guys don't be like my friend here who didn't do anything, not doing anything is part of the problem”

打bam波

顯示卡>顯卡

顯你老母卡

PowerPoint
拋porn

雞牛》狗/鳩

甭

屌hi->die

陰間

滾啊——呱

得罪講句,難聽之中算好撚易聽

大概估到講咩
但係好多字聽唔到exact wordings

再清楚啲講多次

高質Post 有高手整合出圖就好 可摸耳？

Duo味

丫啦笨!

"how's that paddyyathanight"
"iz aright"
"wut"
"there's this guy, anezwithiz gerfen, aneztrynagedderdedozomthinthashedonwannado"
"sowajadoabowdit"
"nothing"
"whoah, wut?"
"guys, donbe like my frenere, not doin anythin is paddathaprablem"

呢個唔得

等陣先↓
蛋先

Martina MuscettaThis guy is the first human in history that speaks doctor’s handwriting.1 month ago43K140

youtube comment勁能正

乒乓波>（兵音）波

55

梗係喇->架喇

琴日-琴勿

我會讀做 '計喇'

1, 2, 3, 掟！